就算你係溫和派, 和理非, 都有嘢可以做到!!!!

事緣今朝聽完森美, 佢講話有好多人覺得自己做唔到啲咩去幫手, 但其實有一樣嘢係大家都可以做。我覺得佢講得好啱, 佢亦都做咗個好好嘅示範!

佢礙於身分唔可以明確表示立場, 但佢做咗樣嘢, 就係呼籲大家登記做選民!

2019年區議會選舉喺7月2日就會截止, 大家都可以襯住近期多咗好多人留意時事, (甚至見到好多post話有屋企人由藍轉黃) 好好把握機會叫身邊未登記做選民嘅人登記。 嚟緊11月就係區議會選舉, 雖然唔知到時係咩環境,個社會已經變成點, 但呢個都會係一個機會用最和平非暴力唔會俾人拉嘅方法去表達自己嘅聲音!!

所以一定要提身邊未登記使選民嘅親朋戚友去登記!!!

網址:

2019年區議會選舉喺7月2日就會截止

多謝你喺緊張氣氛中提供歡笑

係2019年區議會選舉嘅選民登記